岩岩正大光明係老母面前倒左碗湯

話說頭先我打緊動森個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊動森又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

你老母加咗啲閪汁俾你飲
想你延年益壽
你咁樣倒晒
真係浪費人哋一番心機

今日母親節都要比我屌既

數學題：牙媽被倒嘅湯可以裝滿幾多個游泳池？

樓豬太6了

你老母平時會咁做？

d 老母唔屌唔得

樓主係dost

你老母碗湯一定有利益輸送 如果唔係點會迫你飲
香港人 反抗！

又黎

點解下午茶時間會有湯飲

真

我喺孤兒院長大
只不過係嗰日咁啱經過街市
見到你老母喺度同人傾點樣幫個仔姐

樓豬Skr skr 🤙🏽🤙🏽

除左湯值得倒，仲有涼茶，有無都倒落地

我係樓主細妹 明明你激嬲左老母老母叫你奶返乾淨地下先好繼續打動森

樓主住尼日利亞
你柒咗

ching你講緊咩？

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

慘，你老母做雞掉你去孤兒院？

系

佢掛住飲閪汁唔覆你

你老母真係弱智，晏朝熱辣辣飲勿撚野湯呀？

潮文咁認真覆做咩者？

屋企人嚟
孝順下媽媽啦

我老母係咪做雞我就唔知
但係我去街市諗住買雞
點知見到你老母喺度做雞
順便幫襯埋佢
你個動物森友會我有份幫手比錢

尼日利亞煲咩湯

飲住你老母啲閪汁覆你

型

岩岩小妹正大光明係個仔揼左紮花

你肉酸到

b哥強

啲汁真係好酸

梗係啦，你老母做cheap雞萬人斬，d閪汁梗係酸啦

秒

佢秒左你老母

條友肉酸到

樓主都玩動森

慘到

呢碗湯都幾襟倒
由幾年前開始倒到依家 經歷過好多唔同嘅情況

欣賞呢個老母 倒左咁多年都仲要煲